Penime Ann kaibab temma om Soldate Naisell Anne Pawel Grigorri Zirku punte ostma lennu seel toll soldati Naisel 3 R  20 Kop höb lainanu, ja nuid ütlep temma tagase andwan temma tost ei tija mittage.
Soldate naine wastutap sie om küll eige et Ann talle 3 R 20 Kp andnu om ja tost rahhast om Zirku punti 80 Kop gehnu ja sie ülle gehnu rahha om Anne kette saanu.
Ann wastut temma ei olle mitte enda kette rahha ennap taggase saanu.
moistetu: Soldati naine om enda kette sie rahha saanu, ja ei olle teiste Innemiste neggemissega kette andma, peap ta noid taggasi masma, soldate naine tunnistap esse et ta Annel pekka peel pandnu om.
